小妹想買依隻shf iron man 比我男朋友做生日禮物

有冇ching 知依隻邊度有得買？？（唔想做水魚買貴野，如果有埋價錢就好啦）如果冇mark3，其他都可以。

想分手？

想分手x2 係買都買Hot Toys

上y 拍搵

Hot toys mark3 合金版 成2千蚊，貴死人咩

Part arts 個隻我都ok，頭先去完兆萬走轉d 有人行既鋪頭，得GG 俠美隊同星爵炸，其他都冇曬

Y 拍4百50算唔算伏？小妹未用過Y 拍

扮女人呃人教

不如送其他
見到都唔想要

呢層我都唔知 ，冇留意過市價。我喺初出果時就買咗，果時印象中好似係三百幾咁上下，偏近400

好正lor，有old school 漫畫既味道

岩岩行街見到間有得賣，但成690蚊，我買comicave 個隻都係差唔多價錢

儲多d 錢 幫佢訂隻hot toys
比張單佢就夠 咩都唔駛講

690就不了啦，買唔到咪算。兩個麻甩佬送乜鬼禮物

好核突

係咪恨女恨到痴左線
係咁開post 扮女人

善用起㡳功能

如果我有女可以咁做 真係好sweet

推